［集思廣益]點稱呼腳趾公腳趾尾中間個三隻腳趾?

腳趾食 腳趾中 腳趾無名？
腳食趾 腳中趾？

食腳趾 無名腳指 中腳趾

腳趾公隔離個隻腳趾
中間個隻腳趾
腳趾尾隔離個隻腳趾